{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000095511",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 J&M펜션"
    },
    "text": "J&Mは静かで安全な場所で、誰もぶつからない場所です。各客室ではモダンなインテリアとともにリバービューを楽しむことができます。平日は20%、週末は10%割引された価格で予約でき、予約のお客様3チームだけのための空間です。駐車スペースがあり、駐車も便利にできます。ペンションでは様々な付帯施設を提供しています。スパやワールプールでは疲れをとることができ、個別バーベキューを楽しむことができます。バーベキューを利用する際は火災に注意しなければならず、スパ内で飲食物を摂取することはできません。また、メゾネットタイプの客室では、子供たちの安全のために注意する必要があります。データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できる客室も提供されます。セミナー室もペンション内で利用可能で、使用料金は無料です。カフェでは朝食サービスを提供しており、朝食は無料でご用意しております。また、様々な体験ができるペンション周辺には聞慶石炭博物館、滑空ランド、ジップライン、五味子テーマトンネルなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "J&Mはどのような場所ですか？",
            "answer": "J&Mは静かで安全な場所で、誰もぶつからない場所です。各客室ではモダンなインテリアとともにリバービューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "平日は20%、週末は10%割引された価格で予約できます。予約は3チームまでのお客様限定です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。駐車も便利にできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパやワールプールを利用して疲れをとることができます。また、個別バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際は火災に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパ内で飲食物を摂取することはできますか？",
            "answer": "いいえ、スパ内での飲食物の摂取はできません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、子供たちの安全のために注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "カフェで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、カフェでは朝食サービスを提供しており、朝食は無料でご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には聞慶石炭博物館、滑空ランド、ジップライン、五味子テーマトンネルなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 466
    }
}